一年喇大家

一年

係一世 依啲畫面將會記一世

推

大家係依一日都好西利
逼到中共駛出真面目

好快 好似上星期先發生

要返工不了 早抖

真係過得好快，咁就一年

由呢一日開始，好似已經冇真正快樂過

Same bro.
成年就停咗喺嗰日
自己個世界都停咗

真

嗰陣仲係白衫

一年前
到底邊個會估到
依家已經冇可能返翻去以前
香港人只可以繼續堅持落去

嗰陣係咁話endgame
邊會估到endgame都有得永續

一年後白衫已經成為鄉黑721嘅icon

和你抗爭 我很愉快

一諗起走咗嘅手足就

香港人要撐落去！